有冇人報咗運豬署私人教車師傅考試

等咗兩個幾月咩消息都冇

定已經有人收到信考筆試

推

1212

又開追悼會

1212隻腳啊屌幾時郁到隻手呀

禁下喇叭啦 屌你老尾閪 果個係咪你老襟黎架

係咪小兒麻痺呀你

屌叫你轉右 就慢啲搵路口
幾時叫你剎車呀

咁既節奏就碌柒啦

好似話home office特別慢

利申：我都等緊佢寄黎

終於有認真回應 thx 巴打

我係度係咁刨熟本黃書仔，人都癲呀

咁快溫書-.-

收到

收到信？ 係咪叫你邊日筆試定典

確定收到 申請進行中

唉屍

收到話收到你個申請

依家變左藍書啦

係咩？上網對住份野係度睇 冇理封面啦

揸左幾多年?

20 幾

舊年update左，藍色嗰本係最新

有冇得攞/買最新牌？

我都係收到封信話收到我嘅申請